特朗普下令：45天之後，美國公司不得與ByteDance進行任何交易

即係呢45天，是ByteDance賣出TikTok的最後機會，之後就冇。

source?

Fox News直播，source後補

中國話唔賣
美國話唔買
winwin

皆大歡喜

source

呢邊壓價，之後仲要同美國佬打官司賠錢，間嘢執得

雙贏

微信都受制裁！

型

屌

你條五毛收嗲啦

好撚煩呀

你又開工

輕輕一推

支那嫌錢少想嗌高啲，侵侵一野壓落去唔賣就渣都無

Facebook 又然

出自你條五毛口中真係好笑

大家關心wechat，tiktok冇人理

同Trump Trump玩傾生意, 大豆Trump有機會輸咩

傻鳩五毛無錢開工?

支那人信得過就唔使攪到今時今日咁la. 香港五十年不變? 25年就玩撚玩.

CCC 白紙黑字都唔認啦
而家仲要係口講口賠

搵鬼信